(公投)有冇邊位係冇鐘意人既人 ?

如題
正皮:冇中意人
負皮:有中意人

純粹好奇想知個比例

冇奶油 正皮多啲嫁喎

我好愛我男朋友

其實幾開心見到咁多人同我一樣冇鐘意人

因為我好進取 一鍾意/有feel我就會試探下
就算我對個男仔有興趣
但一知道佢對我無興趣

我都會自動波fd zone 大家
做fd

其實有個女/男神會好幸福
但我而家圈子無一個吸引到可以
就算知佢唔鍾意我
我都會鍾意佢既對象

以前中學時期好鍾意達哥
鍾意到會留言 睇晒佢啲片咁